Cigg after sex

You leapt from crumbling bridges watching cityscapes turn to dust
Filming helicopters crashing in the ocean from way above
Got the music in you baby, tell me why
Got the music in you baby, tell me why
You've been locked in here forever and you just can't say goodbye
....

拉

太中二病冇再聽

新碟都好正

係，深夜聽~ +100

年經